老解一出，佔領機場，正式啟動！

到時老解即刻派軍去機場
我地be water即刻走，變相老解幫手封住機場唔俾班有錢佬走難

機場點走？

共軍一到乜撚都唔使做革命已經成功

最好開埋真槍，掃埋外國遊客同媒體
我睇你中共點死

老共對外窗口玩完，個個返鄉下耕田